【好撚嬲】東方日報一連幾則關於肥佬黎脫罪報道

你睇下百份幾撚嬲

一向小器

睇人嬲怒最開心

白粉報笨唔係浪得虛名

因亂告人失敗而惱羞成怒的東方日報

東方報：好嬲好嬲

預左，之後肯定仲會有

呢度7篇有3篇都係插彭博

賣白粉

唔知創辦人兩兄弟睇到今日個狀況會唔會係地底激到翻生？

白粉真係好9小氣

唔會，蘋果95年出既時候，已經俾東方係咁針對，第1日出版時候仲俾黑幫搶哂報紙掟落海，個時馬老闆個伯爺仲在生喺台灣